[戰術][重要]要贏嘅黃金法則—出奇不意

結論：不要說「pish」
試著說「留tg」

而家連登最大嘅問題係未maximize行動力。連登有創意，有人數，有號召力，依幾日，好多人提出咗唔少從未用過嘅好橋，包括：屎蜢放狗宿、用laser射狗、接仔放工、助養計劃，甚至好耐之前黃背心接管隧道收費站，依啲都係未出現過，而又極好嘅idea，咁點解冇人做？咪因為你哋花太多時間去討論細節囉！唔好以為度好橋，萬無一失就最好，啲popo mon緊post架，等你地喺連登討論完，佢都部署好晒啦！以後，一見到多正評嘅idea，善用連登app去篩檢最多正評嘅comment(閃電制，見底欄)，覺得冇問題，請即做。開tg組人傾戰術，殺佢一個措手不及。當依種風氣變左習慣，popo就會草木皆兵，唔崩潰都難！

跟我講一次
不要說「pish」
試著說「留tg」

利申：學術討論

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

P牌冇人理

光復香港！
時代革命！

請推上熱門

留tg

Clickbait又比人屌
唔clickbait又冇人理
我屌

被水染色怎樣清？

香港顏色節

不用推了